香港考慮下搞聯邦政府啦

啲街坊地區歸屬感極強

咁細都要聯邦?

將軍澳好波

將軍澳自治

如果係一條可以搞獨立既路 未嘗不可

18洲

黃大仙好波

市議會有權收稅，制定政策，架空中央

馬鞍山好波

united states of hong kong
好撚型

沙田友好波

葵芳友好波

不斷培養到地區團結同埋民族性
咁我地達到"最終目標"既機會又大左

今日完全跟住be water劇本走

比支槍都話啊準拎
搞咩聯邦政府呀
返去打飛機把啦

係 要由地區做起

人多，一區等於一個市了

push

統戰

香港好多區人口根本同好多小國差唔多 特別係新界九龍

點都好 今晚大家好波
聽日加油

試問誰還未發聲